有冇巴打著短褲嗰陣好驚被人偷拍褲底

特別係行樓梯嘅時候😣

通常唔著褲 所以唔係好怕

每次都會用手遮住褲腳個位

著左打底褲 唔驚

依家啲男仔短褲越來越短
下年夏天應該開始有男仔著露屎忽熱褲

上次坐巴士訓左覺
比對面條友影左相

有次著短褲冇著底褲，住巴士最後面成條J走咗出黎

想將你就地正法

唔著底褲? 一定係淫底

劇毒巴 幫你補圖
係咪啫係咁

幼

小心係巴士上面打飛機俾人偷拍好過啦